林鄭的最後審判

林鄭的最後審判 - 陳也

6.5K
名采論壇

政府新聞處片段截圖

一條片睇晒，林鄭link了西環發譴責聲明，行埋戴耀廷那個，是一隻67暴動復刻版林彬先生菠蘿！說了算，看了算。那麼，一張相那個case呢，政府以正視聽吧。喔，一張相算什麼，777腦筋隨機性下載，就算張相解像度媲美太空總署，從無懷疑過中國承建那些橋躉會是隨波逐流的豆腐渣的林鄭，依然相信「漂流島」！信聖公會可能還好些，應該得到筍盤平租！囤樓托市勁過張建宗的聖公會掃埋咁多貨，出埋口幫西環砌戴耀廷，主教拳打教授！那些半山豪宅，入市timing奇準，肯定已經獲貴客承租，唔使慌會交茅波企圖出台的空置稅！

相片會說話的時代，被777一錘定音打殘（法庭點做證供？）link條支離破碎的錄像出來鋤戴耀廷，如果民意反彈太強，林鄭又試打倒昨日的娥，推責任落助手身上，又試「被大和解」「被發明」。鑊鑊如是，習帝在霧霾的皇宮中睇清楚林鄭的能力，還不如一個聖公會公關！23條繞過林鄭由西環和西環契字頭男女執行，勢在必行。林鄭不沾鍋，到頭來，香港還是在她任內重創。朴槿惠罪囚24年，林鄭在最後審判中會走運些？